有好多關於感情嘅問題想問

有冇人解答我

問

無

第一題

分手之後 個女仔本來block咗個男 個男一直有搵佢求復合
之後佢unblock返 有冷淡覆個男仔一兩句
但又叫個男仔唔好再等佢 佢唔會返轉頭
姐係係仲有冇鐘意個男？仲有冇可能復合？
如果無可能點解佢又要unblock同埋理返個男仔？

第二題

一個男仔日日搵同一個女仔打機係出於咩心態？
如果個女仔無on就自己一個玩 唔會搵其他fd 其他女仔玩
你會因為咩原因日日淨係搵佢玩？
講緊應該唔係鐘意 因為佢日日同個女仔講佢鐘意第個女仔啲嘢
同埋搵佢玩都係一場起兩場止

第三題

如果你聽到人地以為你鐘意一個人嗰陣 你真係走去諗自己有冇鐘意依個人
咁查實你有冇鐘意依個人？
但講緊明明一路咩都冇諗過腦入面一路冇視過呢個人做對像
但越諗就越覺得好在意

三題任選

三題都無人理

我個腦有個人浮現。。

貢卵驚

第一題：唔識答，只可以話個女仔仲在意男仔
第二題：懶，費事揾其他人
第三題：無，頂盡好感

簡而精

題三
有諗過就可能有好感掛，如果真係少少嘢都無，你應該唔會花任何時間去諗係咪有嘢，可以直接知道係無嘢。
應該係咁

三題都係 唔好ff咁多
無病呻吟

即刻定返啲 唔該

我個名